818 英文暨無耳機日

818 全世界講英文話畀國際社會聽香港人嘅聲音

集會應該尊心聽講者講嘢 全世界唔準戴耳機

見到有人戴有禮貌地要求對方除咗佢，否則請佢離開